(非故求救！) Ex大左肚威脅我同現任。

我同我女朋友一齊左一年，我Ex同我分開左兩年多啲，佢一路都想一齊返，我一路都拒絕，因為我同佢有某啲性格實在夾唔到。我同佢嘅關係基本上連朋友都未必係，只係間唔中一句兩句。

去到上兩個月，我Ex喊住咁打比我，佢同屋企人嘈左場大交，冇屋企返，我一時心軟比左佢上黎。結果，就麻煩了。做左兩次，冇安全措施，嗰陣佢話第二日會食事後。第二日，佢請左假返左屋企，我都要返學，所以我冇理到佢。

結果，去到上個禮拜，佢同我講已經50日冇黎m，佢去左買驗孕棒，

..... 呢個問題好易解決啫

驗左兩條線，心知仆街。之後我同佢傾左好耐，佢冇買藥食，我打算落左佢，佢唔肯落，要脅我話要我同佢一齊番。

我知我仆街，你地可以屌我，但係屌完幫幫手諗下辦法，可以點解決

抵撚你死
心軟個時有冇諗過你現任啊
雞蟲快d分手放過人 印定帖準備做爸爸啦

求咩救, 野又係你做

男人識做唔識認就切左去啦垃圾

做左兩次，冇安全措施

佢仲讀緊書，我知佢只係一時之氣先會有咁嘅決定，況且我同佢都一定冇能力養到個b。我更加唔想同我女朋友分。但係佢點勸都要留。

屌你 仲要玩中出

抵死

抵死啦, 為免你繼續害人, 唔會幫你諗辦法

威乜撚野脅啫 ?

又係你中出人地
又係你背叛你現任女友
又係你中出完不負責任
又係你有 bb 又唔認數

關連登仔撚事咩

心軟想扑野

你自殺啦, 無得救
廢撚
影撚衰哂男人

你都on9
佢比mk仔中出完
要你埋單咋

我真係知我仆街。佢應承我會食事後，點知佢冇食到，冇諗過佢會咁做。依家仲要留個肚。

擺到明係鳩硬啦
心軟~
屌都on99

爸爸，唔好唔要我

一定係你既咩, 你又知條女得你屌過? 咁快認頭你都ON撚9
話唔定條女本身已經大撚左肚但冇人認頭,
咪搵條屎橋上黎俾你屌, 點知你條柒頭又真係落搭咪屈你食左佢

屌你老母有女仲搞個EX抵撚你死啦,
又要賤又要憨鳩

諗定bb改咩名啦

臭鳩 快撚d 死

又係你種 on 9 離題 又開始老屈人地

都係你既問題, 唔帶套

你係到只會收過千負皮再比人起底

走啦垃圾

你同現任商量下先，話自己一時心軟鳩硬中出咗前度2次，佢識幫你解決架啦

又唔同番人一齊
又想人落
放過現任啦你

一定要狠心，死口唔肯，不過你ex可能會告你老強

你上嚟連登搏乜 ?

等班毒撚眼紅中 可以背女友中出前度 好威威 ?

定係你真以為連登有神探

學生哥學人唔戴套

父親節快樂

我已經用過好多方法勸佢，我知我仆街，我真係已經冇辦法。佢一時之氣留左個bb，之後更加唔知點解決

佢邊度威脅你啊？

係你自己鳩痕中出，大肚就要條女負責？

點解當初樓主老母冇落左樓主呢
世界上多個賤人都係樓主老母既錯

等睇 連登神探獻計

打死都唔認囉可以點呀,
你咁憨鳩生個仔出黎都係智障架, 仲點養呀?

收皮啦垃圾
心郁郁想同ex打返場友誼波扮咩一時心軟

女人係原罪 !! 樓豬依家將個罪名賴哂落去佢唔食事後

等睇垃圾口德撚懶串又連環敗退

索水索著火水

唔係你啪人在先洗人食事後?
仲要中出 自己唔帶套 除左抵死都無咩好講
信自己好過信人 出得黎行預左要還
兩個都係學生會唔會衰11
連登真係多左好多mk細路 淨係用條撚諗野

btw你地傾唔去家計搵人幫手啦
記得同條女講清楚你俾左帽人 放過人地啦

我都唔知佢會癲特登唔食藥。我真係好大壓力。又唔可以同朋友傾。先至揀開post。我知我賤我仆街我抵屌。但係屌完我求下你地幫我諗下有咩辦法

典型賤種係有依啲報應架啦

講撚到自己好撚愛現任 又可以分手後中出前度
講撚到唔想理前度 又可以同佢上床大戰幾百回合

真係委屈哂樓豬

你地幾大?

Agger

樓主ex希望你睇到：
條仆街仔唔肯同返你一齊就告佢老強一拍兩散

最簡單嘅方法就係同你個ex係翻埋一齊，然後飛咗而家個位

屌得爽唔爽
應該你ex都幾淫

唔該你條垃圾mk仔放過你現任啦
佢好慘啦

佢下年dse, 我year 1。

點知個肚唔係自己

好簡單 你同你ex講話你d精係比正常人廢
正常情況下得0.2%既精係有用 無可能會大肚
睇下個肚係咪真係你既 係既你唯有要左佢

或者講 你現任依家都大左肚 你兩邊都唔可以放棄
唯有享齊人之福啦

嗰晚砌完 第二日就話有咗 邊有咁快呀？

神探獻計 : 「叫 ex 告你強姦」
記得帶埋 USB 線入去自盡

落 完 冇其他解決辦法

恭喜恭喜

你想有咩辦法 搵人打到佢落仔？
唔係就的起心肝養囉廢物

除左落都冇咩方法

心軟鳩硬
中出返現任 公平啲

結果，去到上個禮拜，佢同我講已經50日冇黎m，佢去左買驗孕棒

盲架 ?

無套就咪撚做啦on9仔
仲要信佢會食事後 好心你就買埋睇埋佢食先走人啦
鳩痕後果咪埋單 放過你女朋友

中出埋現任
之後咪享齊人之福囉

花生 好靚既花生~~~

無論你係邊個決定都好都同現任分手啦

你個人渣唔好再害人

認撚住你個盲撚傻鳩 屌你老尾 睇po最撚憎見到你呢d撚樣
又要扮醒 睇多幾次先回po啦戇鳩仔

抵

嘩 咁細個咋

個肚9成都係我。我知我賤，佢肯落我唔介意洗錢book私家。我剩係想知有咩方法可以令佢冷靜諗清楚。

你幾多歲

聽講 生一個 bb , bb 會好悶架

神探又獻計 : 中出埋現任 4 次, 足以證明你愛現任多過前度 , 50 日後又check 到有左

認真。同現任分手，同Ex結婚

上兩個月做，結果之後50日冇黎m。

到時個仔生出來金毛
你就知

唔應該用染髮劑

Dse雞

辣殺
抵撚死，算啦娶左個ex做爸爸啦，代你現任求你快啲放過佢。

俾佢生 俾佢生 .jpg

你選擇唔認唔要
你個ex睇怕都會自殺一屍兩命比你睇, 變厲鬼搵你尋仇
你搵依家現任講, 佢又會殺左你

結論：自行了解啦垃圾

樓主仲堅信緊個仔係佢既
同自己條女講左件事先啦, 你冇得揀佢一定會知, 你親口講都仲有機會救得返
個EX就咪撚理佢啦, 一係落, 一係自己生自己養, 關你撚事咩

on9公立醫院邊有得落仔啊

咁撚細個都冇咩好講

同現任講左未

家計會。

可以點講出口。

以為連登有仇女毒撚幫口就上o黎攞存在感博同情 屌你老母啦
鳩痕害人一世 仲派帽
樓主不得好死

on 9 , 唔係你話落就落得架 , 白痴架 ?

爸爸

咁就一世

懷疑樓主ex出面俾人中出搞大左 專登上樓主度扑兩獲想搵佢埋單

真係話落就落得

你覺得可以有乜方法
由佢搵你你理佢一刻你已經知你自己係想屌西

有咩唔講得
你講左比佢聽
之後follow up 每一步都好行好多
唔洗俾ex威脅

樓豬開始 有假膠 feel ,

可以散水

如果要驗，可以幾時驗到。

俾心機搵錢養啦 扑又扑左 仔又有埋
面對現實啦 冇得解決架喇
只怪自己做左所有男人都有機會犯既錯
咪撚做到成龍咁仆街 呢一刻做番個男人
你既人生都仲可以有個美滿家庭
現任就放過人啦 唔好要佢受苦喇
最後講句 落仔有報應 諗都唔好諗

直接講啦仲可以點呀 我真係屌你都嘥我時間

笑左

我都覺得

爸爸唔好唔要我

用碌鳩諗野都預撚左啦

賤男 條女同你分手未？

屌完個ex, 親自去藥房買事後丸再睇住佢食落肚是常識吧

直接講唔會一齊囉
建議早d同現任備案以防ex發癲玩爆料

屌樓主就梗架啦
屌個女仔係咪傻架，留肚威脅復合，就算比佢復合到 咁細個點生出嚟啊

你個ex完全唔驚屋企知㗎？一係你狠心d唔認算鳩數啦，到你唔認佢死死地氣都要落 話我賤都要咁講

唔理你是咪假膠
平心而論 你唔死無撚用 又怕呢樣嗰樣 生唔生出嚟都係晒鳩氣 反省吓自己衰咩先啦

墮胎係要落地獄架
你想做生還定死後還
You choose

痢撚真係垃圾到, 教垃圾避難

籌碼係對面
就諗辦法令對邊籌碼無效

你似番個男人
同現任講個ex果日送上門
而家俾佢威脅

睇現任咩反應
佢撐你既就好辦事
唔撐既就提出分開下
唔好俾佢拖後腳

以佢性格，講完分硬。
我知冇可能兩全其美，我都冇咁貪心。
我依家剩係想Ex可以冷靜啲諗清楚。
去到呢幾日，我去勸佢，直程傾都冇計傾。

見到你咁撚樣講都知你抵撚死
依家佢逼你放碌鳩入佢個閪度然後射？同撚左你現任坦白未啊？

扑兩次都中出定抆出黎射
抆出黎射都中你真係可以買定六合彩

攪得掂現任ex
根本唔洗理個肚
ex想點自己決定

仲傾？ 有咩好傾
拖咁耐 等做老豆啦

你自己個屎眼都未保到啊兩全其美

過多陣你想落都落唔到

佢拎得個肚黎做籌碼

都唔洗對佢仁慈架啦

唔係重點。重點係已經有左。

唔想一齊仲屌乜撚野閪呀

以咩性格
係女人聽到都分啦

底撚死
咁就一世lu

傻尻

冇中出都中獎 可能想搵你埋單
抆出黎射未試過中獎

我都要返學

除左恭喜真係唔知講咩好

條女都幾仆街，唔肯食藥
我都試過咁既情況
記住唔好心軟
長痛不如短痛，你同佢都無未來的！～

抵撚死

垃撚圾
點都要同現任講架啦
唔通你想拖到個bb出身 抱住個bb去講咩

on9 瑪麗咪有囉

不如你試下係ex角度唸下

諗諗下
死口唔認
話唔係你架啦

抵啦

垃圾

放過你現任 去照顧BB

完

負責任，完

用個肚黎威脅
都唔荒係咩好人

同佢冇可能一齊。但係我唔想佢因為一時之氣留個肚。你嗰陣點算？

首先飛左現任 因為你對唔住佢 再返去處理ex

成班無知撚, 公立醫院唔係事主話想落, 就排到期落架

應承左食藥但唔食
條女都有問題啦
中

正解, 又要心軟又要鳩硬,
而家仲想心軟多獲

條女同你已經冇關係, 親自上黎俾你中出, 完事之後唔食藥,
成件事係佢自己攞黎,
關你撚事咩白痴

你唔係要對呢件憨鳩負責,
係要對返自己條女負責呀屌你老母!!

同條女分開左2年 條女下年就考dse 即係佢今年中五
兩年前就中3 一上你屋企就已經搞野 斷估都唔係第一次 咁樓主係條女係中3果時已經屌過 樓主會唔會衰11

爸爸 唔好唔要我

戚秦氏

唔係錢唔錢嘅問題呀垃圾！
有錢就可以叫人唔要個b？
可唔可以用錢買撚左你個豬腦

無得救，放生現任啦。

食屎啦屌你老母，放過你現任啦仆街仔

係男人就要負責任！
諗住逃避就跳樓死左佢算鳩算！

無可能一齊 又中出人地 2 次 ?

連登仔同你現任夠無可能啦 可唔可以今晚畀連登仔中出 2 次呀 ?

一山不能藏二虎

逼佢落啦，講到底佢應承左食藥喎
佢唔肯食就直接講
有乜理由話左食又反口唔食
對你好唔公平

繼續wfc
肚係佢自己既
timer 係佢到
你唔撚理佢佢自自然然會諗通架啦

你再同佢傾
盞佢知你緊張
到時盤棋食撚住你黎黎捉

樓主同佢ex都係戇鳩
你ex女人黎講都算手cheap 怪唔得你飛撚左佢
呢d 女咁隨便做手sp 咪算囉 屌不過樓主都係仆街架啦 你地兩個一擔擔 我建議你地一齊返 咁就唔會害左人

我係on9比佢上黎，我係仆街同佢扑。
但係我冇諗過佢會呃我之後特登唔食藥再攞個肚黎威脅我。

連登仔同你現任夠無可能啦 可唔可以今晚畀連登仔中出 2 次呀 ?

垃圾 屌女屌得咁開心呀拿
屌嗰陣又唔見你諗下幾愛個現仼？
無咖啦 一係就傾掂落仔 一係就同現仼分定手做定準備做爸爸啦

你收皮
知自己賤就含撚啦
抵鳩你死

你蠢姐中計姐 女人最叻用個肚留住人

你依家條女就慘啦

樓主抵撚死

十個月後上babycondom問買咩奶粉啦

做人爸爸啦 中出完唔洗負責？

又啱喎, 兩個弱智係埋一齊咪唔驚累到人

講到尾佢最著緊既係你而唔係個bb
你企硬佢吹你唔漲
再唔係你學返佢果招，你應承佢落左之後就同復合
跟住反口，反正成件事係佢唔受信用先

2個都唔理
生左出黎真係你既咪結婚
唔係既就搵過個，同時有2個ex比你中出

點解咁肯定個肚係你

辦法除左娶佢之外都諗唔到啦喎

講咁耐, 你根本就係一個小朋友

你根本一啲 承擔 都無

你成日強調自己係仆街又點啫 ? 收皮啦仆街仔, 駛撚你講呀 ?
根本你就無諗過點解決問題

好簡單
3個一齊同居

下年可以慶祝父親節

條女唔肯食藥搞到有左都要樓主承擔

一係大番佢轉頭
話出左世驗左真係你既先會認頭

到時可能ex會心灰意冷

萬一八個月後驗左真係你既
到時你先消失囉

支持弱智同弱智結婚 但世界上又多一個弱智小朋友

其實你講得「威脅」就已經無得救 淨係用條j諗野
你唔屌咪咩事都無 有現任都要當ex係sp 識着你真係前世 (唔係重點吖嘛 )
辦法：同ex一五一十講 分手唔好累人，咪柒落仔呀，叫佢生落嚟，頂硬上都要養，始終你有份，條女生都好撚辛苦啦，唔好淨係諗自己啦on9仔，男人老狗負返責任啦，第時你點教仔呀

(真心咗)

扑野兩個人既事，個女既都肯唔用套
點解一味罵樓主？
更何況條女應承左食藥但反口
樓主只係對現任不忠，但佢無對唔住佢ex

咁撚多神探

唔好讀書 出黎做地盤搵奶粉錢啦

你都智撚障既 , 啲精邊撚個架 ? 條女強姦樓主呀 ?

佢今次用個肚黎威脅，我已經估唔到佢會咁做。我應承左佢再反口，我怕佢之後唔知做啲咩。

你而家要轉諗法
同自己講個肚唔係你既
諗到ex邪惡d
咁你行每一步都絕情d
有效d

完。

樓豬 最後一句
做人做狗自己揀

嗱，呢個答案正路。
個ex條橋咁似大陸啲女坤鳩人嘅招數。

乜撚野叫威脅你
如果唔係你鳩痕中出佢2穫 點會搞成咁
成件事都係你抵撚死 咁大個人都唔用腦諗野
縮返入你老母個西到咪唔洗比人威脅你囉

係真既話祝樓主斷手斷腳仆街死

兩個成年人做愛，女方話會食藥但反口
一睇就知女方唔岩

同咗現任講先啦屌
現任有權知

抵撚你死
快d分手 咪害現任

個bb冇罪架 點解要落左佢？ 你同你前度搞嗰陣有冇諗過你現任呀？同現任分手 準備做老竇啦你

樓主個腦係咪裝屎㗎
自己冇腦仲話人地威脅你
威你老母脅咩
當初射個時又唔撚用腦諗後果
真係恭喜你做爸爸
放過現任啦仆街

好笑啦 , 無對唔住佢 ? 中出佢 原來樓主係無責任要負既, 無後果要諗既 ?

我諗你同樓豬 都係一撚樣係小朋友架啦

自己攞黎

中出一野，斷送一生

抵撚死 負皮上一頁

認真答
佢威脅你, 你咪咪撚理佢囉戇尻
咁大個人唔洗教啦下話?

今日用得個肚嚟威脅你，你跪低嘅佢一定會食過返尋味
呢個女人信唔過，唔想晚境淒涼就咪撚心軟

公立落到唔洗搵黑市返廣州啦

正 抵你死

條女大住個肚又好開心咩 大佬人地仲讀緊書
樓主自己搞9人 佢唔同條女扑 就唔會有之後既事發生
牛唔飲水唔禁得牛頭低 2條友都on99
最慘係樓主現任

邊撚個叫樓豬射精入去呀 ? 唔撚駛諗後果既 ? 你真係on9 以為事後丸可以100% 安全囉

樓主快d quit U 賺公養b 前途無可限量

老實講
你可以咁仆街搞佢咁你ex都可以做相同嘅野姐
可以點咪負責任囉仲有咩選擇 反正都已成定局

除非你想再做比你倆個分別做過嘅事更仆街嘅野

做愛你情我願
條女肯食藥就咩事都無
如果唔肯食都可以直接講
等到米已成炊先搵樓主太賤

同ex結婚 放過現任

狗西 就話點知個仔係咪我架

中庸 諗辦法落左去啦

善良 做個負責人既男人

上連登問黎把撚咩 仲有第四個解決辦法？

條女仆街你咪同佢一齊仆街囉
你肯定個仔係你既？你肯定佢有證據係同你扑左野？佢可以做啲咩？呢啲賤婦冇咁醒
你咪放置條女囉，當然要盡責俾錢佢落仔，佢用就用唔用就由佢

樓豬仲唔撚快啲 反告 ex 強姦你 ?

擺明係佢威脅你射精入去啦

條女無食事後喎
關樓主射精咩事

你現任真係好慘

死仆街

你死撚左佢先啦 不如 估唔到你仲智障過樓豬

落左佢 養唔起個b唔好生 害佢一世

如果我絕情啲，我唔知佢遲啲再做啲咩。
現任，我會坦白。我係唔扺幫佢要分手我都冇辦法。但係最重要都係解決左ex個肚先。

點解你唔鍾意人又同人扑野仲要梅開二度？
你當ex係雞呀？

好簡單， 威脅d咩你自己同身邊人講晒，你就無野好驚

1. 你同佢一齊唔會有咩好結果， 兩個都on99
2. 你講明你以後都唔會理佢， 個小朋友佢想點就點， 學成龍咁， 理撚得小龍女死， 老死不相往來
3. 同 ex屋企講， 講明你唔會要個bb
3. 講完晒以上就咪撚理佢， block 晒佢。

如果以上都做唔到， search定婚姻註冊處準備結婚。

end

女方中五

樓主，聽我講
條女咁樣要脅你
根本就唔係好女仔
佢唔食事後果刻已經無尊重你
你做好人都無理由做到盡，幫佢湊仔
同埋條女都係要脅你，我唔信佢真係想生出黎

估唔到ching你弱智的

想點幫你？

你同女朋友講
冇諗過自己會心軟比佢上黎
冇諗過自己會同佢扑
冇諗過自己會唔戴套
冇諗過唔戴套之餘重中出左兩次
冇諗過ex會呃你唔食事後

幾乎所有野都係你有能力避免既事
乜撚野叫冇諗過

仲有冇心情入即沖咖啡？

送上門
又真係賤過雞

成件事由你同佢扑野個一刻開始已經錯啦 屌你老母

直接由得佢。？

你條女篤穿個套，你都要同佢一齊湊b
因為d精你既

你睇你幾撚幼稚 ?

解決左個肚, 你咪以為成件事解決哂囉
兩三年後 , 又可以約「現任」(即係兩三年後既前度) 中出兩次, 件事再 loop `多次囉

今屆yr1 真係特別多on9仔

明知個ex咬住你唔放 同佢扑已經夠憨鳩

直頭唔睇住個ex食事後就梗加憨鳩 偷食都用下個腦啦

憨鳩仔

佢咁愛你，你扮跳樓囉，凶佢唔落仔就跳樓

祝樓豬全家比狗屌

其實樓主無乜好揀
試吓約埋對方家人一齊商量吓

bb真係唔好生出黎，父親弱智母親白痴
佢會好慘

樓主你解決咗之後最好揮刀自宮
唔係既話地球就有難

兩個都咁撚細個 仲要玩中出除左落冇其他選擇，生左出黎只會害左個bb

你堅持你唔想生
如果佢要生就係佢自己決定
與你無干

唔理你點對EX同個BB

放過現任啦你個賤男

等比人告強姦

好撚垃圾 退學出黎做野掙奶粉錢啦戇鳩仔

樓主明知條女想復合
就應該咩機會都唔俾ex
屌佢老尾明知ex對佢有野仲中出 俾哂機會條女入
個ex係蠢用個肚箍住一段關係
但最蠢最賤係樓主 直頭係冇腦
真係講句抵撚死

樓豬幾撚威呀

中出完一個 中五既女學生 2 鑊
之後 叫佢自己去藥房買事後丸食
自己就繼續拍拖, 呃住現任, 繼續同現任屌西

樓豬真係爽撚死

一斤唔該

佢同佢屋企人關係一早已經好差，幾乎唔理佢咁濟。上次就係因為嘈左一餐好勁嘅，先離家出走。同佢屋企人傾未必係一個option。

幾萬銀 保住個後欄 點都要比啦

講乜唔想一時之氣留個肚
咪又係覺得自己後生大把世界費事有個仔有老婆綁手綁腳畢業後無得出黎玩

樓主對ex係on9, 對現任係仆街
但on9唔係錯，佢ex利用佢既on9要脅佢

嘩咁細個就學人中出

唔好俾呢到d正義撚講兩講
就考慮同番ex一齊息事寧人
呢個唔會係選擇之一

到你認清眼前既選擇
諗通ex將來根本唔關你事

你自然會用wfc態度處理

公道講句佢ex都有問題
不過樓豬

負責任.

樓主快快手同現任分手先
唔好害多個人

咁又係呀, 聽你依堆垃圾教, 做一個無恥既人
話定唔定他日 你同佢山水有相逢, 佢中出左你條女呢

推

但係佢今次已經搵自己個肚黎搞，佢遲下真係自殘自殺，我自己都內疚一世。

同狗有咩分別

+1
人性 責任
只需要對將來會同自己過一生既人付出

聖人呀

罪人帶下光環就變聖人

呢啲女明裝你彈弓，第日一齊咗，結埋分你都係死路一條

可以屌中學生
好幸福啊

你扮乜有惻隱之心，你中出得ex,證明你係人渣中人

仲要無套中出

你估你而家叫佢落仔佢就唔會內疚一世

中出2次

仲有冇心情搵即沖咖啡

樓豬出post 唯一原因就係 想人地覺得佢威威
可以屌嫰西

我中出我係賤，我未至於賤到真係睇住佢死囉好冇。

抵撚死
爸爸

心軟 鳩硬
Btw樓主個仔or女諗住叫咩名

射到成個西都係精

無架, 係條女威脅我叫我射兩次射入去架

咁你想點啊屌你

縮返入你老母個西到咪睇唔到 又唔洗比人威脅

唔戴套真係好撚笨柒

不了, 轉飲可樂殺精呀

樓主係咪三大？我可能識你。

好過出面個啲屌屌下先帶套笑死

人地可能asshole yr1

男人應該要狠，寧我負人，毋人負我！
我讚同WFC個Ex，要脅喺埋一齊？睬佢都有味，而且個BB又未必係你嘅。

不過，你做得出咪得，社會上大把仆街，仲乜要迫自己做好人。

冇得拆
同你現任傾 然後放開人
同你ex傾 然後負番一個男人應該要負既責任
同你屋企人講 然後請佢地幫手
之後開始一邊讀書一邊做野一邊養小朋友

有D野發生左就發生左
你都成年人啦
連小小責任心都冇?
發生左事就逃避?
你自己一時之快爽完就想算?
做野之前要諗下後果架
點解淨係諗點去逃避責任
而唔好好諗下點面對呢件事
將傷害減到最低?

你呢一刻已經傷害左好多人
如果仍然只係想逃避
你呢一世都一定台唔起頭做人
就算比你過到今次 你一定會再有下次 下次 再 下次
若果係咁我寧願叫你死左佢唔好再害人

唔該你好好反省下

剩係想佢諗冷靜清楚姐。唔通真係生出黎好。？

中五學生 大肚

你射入去嗰陣又真係諗唔到 佢會有咩下場既

只有一條路你揀
做個徹底d既賤男，前度連埋個bb都唔要，亦都同現任坦白，就算要斬纜就斬纜
同返個前度一齊，首先你又唔知佢俾你中出之前係咪已經俾男人中出過，其次同返佢一齊你地都係唔會有d咩幸福，仲日日俾條女拎個bb黎食住你
既然唔中出都中出左，就飛啦

無架啦
你地兩個仲細
生出黎盞害左佢
長痛不如短痛
同佢講 你無論如何都唔會要個bb
佢係要生 你都唔會幫手養
老實講 中五生 明知個男人係仆街都堅持要生 佢都應該幾唔理性

上面有人叫樓主死口唔認係咪個腦有問題

自己做撚左就諗辦法去解決 而唔係賴皮

成件事樓主同EX都係柒架啦

死口唔認 而你EX咁細個 咁唔識諗 因住佢走去自殺 到時你就仆街

雖然樓主依d仆街,柒頭 可能會覺得人地自殺關佢撚事 完全唔會內疚

三大專出 「精」英

最可憐係現任

正仆街害左兩個女人都算
害撚埋條小生命

人地留肚個一刻已經念清楚啦 要念清楚個個係你

認真答你，same case. 同ex一齊啦。佢托住個肚電9你，成世都好麻煩。

你係一個蠢既仆街

只可以提你對邊個負責任自己諗啦

你姓咩啊？我地幫你改定小朋友個名先啦

我諗我嗰刻冇諗，剩係下體諗。但係我更加諗唔到佢特登呃我唔食事後。

咦～樓主仆街喎

你ex應該計好曬危險期上黎搵你架啦 安心做爸爸好過啦

如果ex答你，佢諗清楚係一定要生出黎
你打算點？

我認*

中出完人地, 要個中五學生 自己去藥房買事後

搞大左人地個肚, 仲話人地有威脅佢「負責任」

一味以為落仔就解釋到件事

由頭到尾 , 你都打算要前度, 一個中五學生 自己去承受 自己去面對

小朋友都你呢

中五學生中出有咩問題？
條女肯食藥就咩事都無
食左都有事先講啦

1. 做爸爸
2. 做爸爸
3. 做爸爸

比三個選擇你

覺得樓豬做私補
唔係既點有學生妹食

你每次都係講
我諗xxx,但冇諗到佢會呃我唔食事後

好似OK,可以兩邊留晒
留住2邊,生完出黎再驗DNA

我可以點。唯有同佢結。但呢個一定唔會係好結果，我同佢就算結，遲啲都一定好多野嘈，離婚嘅，到頭來最

你條仆街除咗識推啲責任比個ex仲識啲咩？
你淨係識話佢發癲 特登唔食藥 你有冇諗過佢咁後生有BB有咩顧慮 我覺得佢仲慘過你 落仔嘅傷係跟一世。佢都唔會好受 你依家講到佢錯晒咁

到頭來最大傷害都係個b。

食咗係咪一定無呀 真心屌你都癈撚事

即係應該認命
同個佢認為性格有問題既過世?
睇睇下就慣呀?
到時又離婚呀?

你想睇人仆街咪睇囉
出咩聲俾咩意見姐
到時樓主俾你講兩講認命
再仆多次街比多次花生你食?

我就想幫樓主解決問題多d

樓主聽我講

你ex好撚醒，屌兩次就有左
應該計好晒危險期引你內射
條女做左咁，我以過來人身分同你講
佢唔係想要個bb, 佢只係想要你
如果你逼佢落佢得兩條路
1）死死氣落
2）搞大件事同佢攬炒

樓主不如tum下佢，依挺女人咁有機心係受軟唔受硬
佢一定認為自己好叻可以控制到你先策劃依單野出黎

不過點都好，你咪再中出人啦
你份人仲有良知，唔適合咁做

講撚到落左仔大家都無事
落左仔只係無你既事渣

條女真係鐘意到搵個肚大你既話
比個意見你

一係準備結婚酒席修心養性
衰少少就準備棺材山地啦

佢唔肯落生左出黎有人唔介意接手就你執到好彩
日日望住個仔突然亂諗野咁就一世你咪遲啲再內疚囉

鳩痕又唔想負責啊啦

紅字係笑點

我又想知, 如果依單野, 係條女食左事後都有左, 咁你同樓豬 咪又係走去賴佢, 本身有左先畀樓豬中出囉 , 咪撚扮野啦 。 根本你就搞清件事本身個起因係因為樓豬走去中出人地

扮乜撚嘢偉大呀 你唔想個仔跟身負責任咋嘛

先調整自己ge心態, 既然依家係諗緊點解決個肚, 就唔好諗點解EX咁PK先

解決方案:
1. 嘗試說服佢, 同佢痛陳利害, 生左有咩好處/唔好處, 你無能力照顧到佢哩D就一定要講架啦, 唔得就動之以情, 同佢講明唔鐘意佢, 你唔想有

2. 1唔得就唯有同佢父母講, 講真搞大人個女你都預左PK啦, 咁大件事唔係想收埋唔俾佢老豆老母知掛, 同佢父母用1 ge方案, 令佢父母企起你個邊, 由佢父母說服佢

3. 2都唔得就唯有同自己老豆老母講, 用1說服佢地企起你個邊, 叫佢地用2出口同人地父母講, 廢老有廢老ge解決方法

4. 1/2/3都唔得, 姐係話全世界都覺得你抵死, EX+佢屋企人+你屋企人都覺得你要自己承受後果, 哩個情況下一係搵再上一輩, 唔係就搵老師/社工個D 用3去說服父母

5. 1234都唔掂: 娶左佢照顧人地啦

講明先, 奶左野唔好諗住再瞞左瞞右, 又要諗住瞞住邊個又要解決件事係不切實際, 認真咁搞更加冇可能解決到,拖到見肚你PK得仲快

你“心軟”個陣識咁諗咪好囉
用條撚諗野之後又唔負責
仲要怪人特登唔食藥 你有無腦架

心軟鳩硬

無架啦，呢次你total loss，ex又食硬你，現任又會嬲到顛，

衰十一就一撚定架啦

你有女朋友同ex扑野已經唔岩啦
將個責任推晒比對方 垃撚圾

屌你老母死仆街

生左出黎驗dna可能唔係你既

我姓X 個仔/女就生 求創意。

諗清楚？你鳩痕個時有無諗清楚？你而家想間接教條女殺自己親生骨肉

一開波就推哂啲責任畀條女, 係條女錯乜柒乜柒, 係解決方法既態度 ?

你呢啲仆街爽嗰陣就唔會諗到 中出完又話條女發癲又剩

咁你就一於認命
對住佢一世
然後睇住自己死啦

對一個ex
一個將來冇乜關係既人都咁心軟
點解決問題

個個ex都製造問題
你又要解決又要拎光環
咪好唔得掂

佢無風起浪你咪狠心d囉

啱呀 個b有你呢啲咁垃圾既老豆真係好慘

樓主咪再將責任推落ex度啦
中出得就預左有機會大肚啦
又唔想負責任都唔知係咪男人黎
我諗你ex同現任都盲撚左先會簡你
睇怕你都係果d一事無成既死mk
靠你點會養大到個bb
你ex又係d on9妹妹仔
仲諗住同你生仔
即管落bb 啦
佢可能晚晚返黎搵你

我有諗過去說服佢。但我一搵佢，好快就好唔冷靜咁話要生。電話又唔聽。唯有等佢冷靜少少再講。

其實算唔算勞資糾紛

屌你啦

男既 X man
女既 Xtube

心軟?鳩痕就鳩痕啦

背書咁背 其實你ex同現任都好撚慘㗎 識著你 (其實你有咩好路行啫 眾巴打都講晒啦 睇你死咩 係你晒鳩大家氣 仲怪人 唔想負責啫)

做人老豆囉屌你 咪害左現任 正仆街 抵你死 個b就慘d

咁撚唔like條女咁被迫都可做兩次，印帖啦，最慘唔係你兩個係個bb呀心日

結婚啦染頭 敢做又唔敢承擔。
叫人落b同殺人有咩分別。
小心鬼仔跟你成世

屌你個廢物
都係得生同唔生姐

負責任啦男人

中出得就預左會有後果

你條仆街有女重中出ex

咁撚仆街重係到話人威脅你 射果時有無諗清楚呀

搵定地方排定期結婚啦 遲下重要諗改名呀爸爸

女係原罪呀屌你老母？你射入去個下就要諗風險架啦。事後丸都唔係百分百，個下你都要準備定做爸爸。再講，你呢啲人渣鳩痕就迫條女食後，知唔知幾撚傷？
你真係放過現任啦柒頭。

人地聖人嚟架

都係想收留條女啫

中出佢都係為佢有機會食事後丸啫

要條女自己去買藥 都係想佢有機會學識獨立啫

要條女落左個仔 都係為佢著數啫, 傷下身咪當減肥囉

要條女自己一個面對 都係想佢一個中五學生面對 DSE 壓力啫

首先你就預撚咗要同現任分手先

佢有乜撚野證據先，無咪死口唔認，佢個肚大到咁上下佢身邊的人就會叫佢落架啦

飛左現任 咪撚害人
你呢啲仆街無資格拍拖

個問題解決唔到 就解決比問個你個個
睇戲咁講

分左手咪正囉, 又成為另一個前度, 兩年後又可以中出佢

你去死就解決曬所有問題啦

生出黎算啦
諗咁多做乜 睇佢個款都唔會落啦

樓豬姓咩？順便係喱個post集思廣益諗定個b改咩名

各取所需
條女同佢講會食事後架喎
最後唔食，擺明呃鳩樓主
樓主背女友偷食係唔啱，唔代表佢要負上個B嘅責任

你呢啲仆街跟住樓主一齊死就啱喇

o拿講句公道說話
d人一面倒鬧op唔鬧佢ex我覺得好有問題
1.op有女朋友都走上去op屋企
2.做愛係雙方,唔戴套有左係2個人都有責任
3.op有叫佢食藥,佢唔肯
4.有左唔一定要一齊返可以自己獨力養/op每個月畀筆錢養仔,大左肚係大家都有責任

鳩硬心軟

咪係
比個一直想同自己一齊返既ex上屋企
扑野 中出 ex有埋
聽倒仲一齊既都on9

勉強一齊生埋出嚟，遲下咪盞分手收場，到時害咗個細路，個女仔仲咁細個，落咗佢啦，漫漫長路呀，唔落過多幾年後分手包佢後悔呀，佢呢個年紀，自以為愛得轟烈，實質未見過世面，連個社會係點都未知，到時出嚟做野，眼界闊咗，佢一定會後悔今日做嘅野。

屌你老母！做得出就唔怕認！買定奶樽bb衫啦

抵死
最慘係個BB同另外個女仔

樓豬到呢一刻都可以覺得自己無錯

樓主係仆街
要佢做好人點可能
緊係一直仆街到最尾 你死都唔認數佢咬你食咩
不過你要做好同現任散既準備

冇咁仆街咪最多負責供養就算

就算唔係全部都係大部分責任啦
樓主小心處理，隨時搞到佢一屍兩命

現左肚你點落呀聰明豆

分分鐘報警告埋你强姦都得呀傻仔

垃圾 你有女仲搞其他女唔再講
帶個套好曬你時間咩喂
解決方法你咪賤啲唔好理佢囉

講得好岩
其實條女比樓主中出會好舒服
日日掛住樓主，終於都引到自己心愛既人中出佢
唔好講到條女係受害者
兩個都係仆街

佢猛咁講「我知我仆街」
但係一路又推卸責任比個前任 睇得出佢好想落左個仔佢 死仆街

我從來都冇話自己冇錯。
我剩係想解決呢個問題佢。
我錯左，都要搞番掂佢。
唔通你真係覺得佢生出黎係好。？

我無諗過會屌閪
我無諗過佢唔食事後
我無諗過會中
我射果下好爽咩都無諗過架

agger阿古路

成件事個起因 係「中出」呀
佢唔撚咁自私, 咁賤走去「中出」人地, 會有咁撚多麻煩野 ?
點撚解唔可以鬧佢呀 ?

扮話同佢一齊返，哄佢落左先，之後再飛9左佢

依種女人好少真係死
除非樓主太絕
會死都係因為覺得同樓主無希望而死
一定唔會因爲陀住個b唔知點做而死

條女唔係送上門?
屌佢果陣佢唔舒服?
強姦呀?

話左食藥唔撚食
有左就用黎威脅

咁冇誠信
解決果陣真係唔係幾想有人性咁解決

😢😢😢中五

奉旨答你？

中出爽完就拋返個波比前任數臭佢

幾時都話，戴套好重要

中唔出根本唔重要
你唔戴套就有風險會有
先唔講係咪條女夾住樓主條腰叫佢中出
條女准佢唔戴套已經好有問題

Feel到你壓力好大 , 搵一兩個FD share下令自己放鬆D先, 放鬆少少理性D再諗下上邊D方案, 你可以直接同佢父母/自己父母商量, 都係個句, 去到哩刻唔好諗住可以呃到邊個, 你父母現任都係遲早知

如果條女唔肯又點會比樓主中出呀老老實實
係女人都想比自己心愛既男人中出啦
成日講平權但一到依個情況就係男人錯
除非條女唔肯樓主都照中出姐

家下邊撚個中出呀 一撚定係個前任拎支槍指住佢逼佢射精啦

都係果句，好心你做仆街就做到足，做到100%。你要調整到呢個模式，就係代入一個賤男，一個mk。默默咁背負住賤呢個字，仲要以賤為榮，咁樣你就係成功人士啦。條ex，WFC？

再講，你地生個細路出來咪又唔識教。

利申：見識個社會大量賤人，樓主應該有potential

on 9 , 條女有目的當然唔駛帶套啦

樓豬自己 on 9 走去 中出 2 次 ,係佢自己自願咁做架喎, 你地賴落條女度樓豬就無哂責任 ?

係咪真係咁鳩痕啊
人地搵一搵番你就搞兩次

你心目中都有決定啦.
要/唔要.
養/唔養.
要唔要, 生唔生你都內疚一世.
養唔養, 你最後跟邊個你都內疚一世.
你話呢?

叫佢落左佢>生出嚟驗DNA>保良局
唔洗比現任知

你都想咁姐

X你個d咩

戴個袋好撚難咩？
明知條女咁冧你都仲敢中出
擺撚到明個腦生喺條撚道啦
唔係以為屌完無手尾呀？

走啦你 養三個啦 又話死心 又要中出兩次 講咩都無用

其實條女肯唔帶套
個責任已經係雙方都要負
而條女諗左解決方法就係食藥
樓主都同意左
根本件事就好簡單

做得仆街D唔死口唔認囉 話個肚唔係我
就算係我我都唔會要
比舊錢佢叫佢落左佢就算啦

想做好人就飛左你現任同個EX一齊, 出年等過父親節啦你

做爸爸 結婚啦你

一句講哂

你中出人地嗰刻無諗後果, 依家咪就係你要諗後果既時間囉, 好公平架喎

咪撚同大家講, 條女有冇責任乜柒乜柒

同EX好好養大個B啦
中出得就預左有呢D事發生架啦

佢仆街在偷食
唔係仆街在令到ex大肚

唔係冇晒責任,而家責任係共同承擔

我係真係唔知搵邊個傾好，已經屈左成個禮拜，我先上黎開post，我夠知自己錯，但都要解決個問題。唔通特登開post睇人屌自己。？
或者我再試下同佢傾。希望佢會冷靜下聽我講。再唔得再搵佢父母傾，但係佢父母已經唔係好理佢，我怕作用唔大。搵社工會幫到手。？

Agger 咪再害人啦

負返個責任啦屌你，屌系咁爽又唔想負責，正一垃圾，犧牲自己同個ex一齊返，現任就放佢走啦

起因係中出冇食藥
條女講咗會食藥而冇食

驗DNA先

男既狗 女既賤
你地襯到絕啦

巴打講得好好

講上黎比人屌？

中五既女仔同一個year one既男仔 再加上個女嘅好明顯仲好鍾意個男仔 你點解要expected 個女仔頭腦好清醒？ 佢唔係冇責任 但一定唔係要付上墮胎比人中出即飛仲要係中五呢個咁緊張嘅階段一個人面對咁撚大既後果

正如我所講, 樓豬要一個中五學生去落仔, 要佢自己面對依件事
係樓主教一個中五學生考驗 DSE 壓力呀 ? 同埋 樓主 係毫無承擔呀 , 你咪講到佢有腰骨

你應該一開頭就用套啦on9仔
又要爽又唔理後果
可憐你個現任同個bb

知仆街又點, 人地要生你就算唔結婚都要負責任養架啦, 一句知仆街就當冇事?

你問點拆? 同現任講咗先囉,
起碼叫有承擔

起因係雙方同意唔戴套

個女仔又會肯唔戴
唔知咩居心

我都想知咩令到樓主忍唔住

做左兩次，冇安全措施

你夠無恥咪死口唔認 話冇做過囉
不過你都係放過依家果個女朋友啦

真係抵死！
咩叫心軟比佢入屋？話唔定人地計下哂數先黎比你中出，你就淨係識用下面諗野，套都唔帶！仲要中出2次！第1次當你衝動，第2次都係咁，擺明想自己爽啦，仲話人地唔食事後！咁你又唔用套？中出果陣又唔諗後果！唔諗會有bb？唔諗佢可能會唔食事後？佢唔顧自己，你都保障自己丫

無解決方法嫁啦，一係生出黎，一係落左佢
不過睇你都勸唔掂落左佢
落仔對女仔好傷，你諗下人地中5
咁就一世
負責任啦男人！
唔好讀書，出黎做野揾錢養老婆仔女,揾酒樓傾酒席，結婚
同現任坦白，放過現任
完！

宜家都唔關佢食唔食事後丸事
由你畀佢上屋企嗰刻開始
你已經錯咗
你要負責
叫人落仔嘅男人係垃圾

條女應該唔差
中5

頭腦唔清醒到唔食藥
你信我都唔信啦
依家唔係樓主逼佢食
係條女自己話肯食架喎

唯一方法 就繼續玩火落去 瞞住現任
氹住佢 假意復合 慢慢氹佢落肚 再分手 玩失蹤
死好彩 應該可以全身而退

擺明係佢比人中出有左先再搵你埋單啦

得呢個辦法

佢可以點樣共同面對依件事?
樓主當然有佢既問題
但唔代表條女冇責任
前面都有講,有左唔代表要一齊返
好多解決方法

你都講都咁 你不如試下搵佢朋友入手啦

BTW 你同左你現任講未?

如果同樣既post係女事主開
會唔會成個post都係雞係公廁

識玩一定咁玩
還店都你仆街 仆街埋佢啦

中五又白又滑真係好難忍既
仲要主動肯唔帶套，暗示比你中出
樓主又唔係好大個，一時糊塗在所難免
不過宜家抵啦奶左野

又要心軟
又要比人上黎
又要扑野
又要唔帶套
又要中出
仲要有女朋友
你都算一流啦

愛一個人愛到失去理智好常見 特別係如果係中學時代既初戀 會好容易覺得對方就係佢既一切 你睇新聞睇得少定中學冇咩女性朋友令到你唔知女仔嘅感性程度？

同ex復合啦 做個好老豆

同條女唔係有親

冇理由為左個肚同佢過世

成日話兩性平等
而家有左又賴晒男方
完美演繹緊港式男女平等

屌乜撚野唔係重點
你拎出黎射就擺撚到明搵你埋單姐

屌你老母 中出人抵撚你死啦
唔撚帶載套明明係自己問題 一味屌會唔食事後
屌你老母臭閪 仲想落撚左佢 要佢一世人都要背住條生命
你呢個人係仆街中既仆街 祝你仆街死

btw 無得幫 你希望佢肚大到比人發現點拆算

我一定唔會諗住呃我現任。但係呢家係好時機去講。？

抵撚死啦，你仲有面見你現任咩，佢知道左都同接受唔到啦

所以同現任分手，同ex結婚係最好既選擇

人哋就可以話中五細個唔識諗姐 樓主都大學啦屌你老母套都唔撚識戴 中出完屌返人轉頭

豬朋狗友兄弟姊妹都唔講得? 預左上黎俾人diu9笑9你 反而 驚真人面對面笑9你?佢父母唔理佢都好, 我覺得你有責任俾佢地知

搵社工先都得, 但最後佢地都應該會搵番你父母先, 倒不如同父母報定案先? 一係同現任講囉, 分手你地預左架啦, 純粹係當提早解放

我唔係太同意要負責養
樓主根本好清楚自己冇能力養，亦唔想要
對方要生佢都冇辦法

就算為BB一齊都遲早離婚
唔落就供養佢算 唔好諗住一齊就解決左

咁當初係邊個飛邊個呢

我就係試過比條學生妹咁樣要脅過先入黎講兩句咋
屈樓主做老豆就係感性
樓主唔想做老豆就係仆街
你玩晒啦

認真
中出埋現任 一定要屌到佢大肚
下年就可以坐享一個齊人之福父親節

有話唔肯戴咩？
但講真 你見條女一心想一齊返
就算真係同你講唔洗戴
你就真係唔戴係勇者既行為
佢唔搵個肚大鳩你
就咁Sd幾張相比現任都死啦

撚行先真係唔抵幫

搵社工啦 根本兩個人都無能力處理

咁佢唔係搵我埋單。兩次都唔係。

樓主不知幾想佢落咗個仔佢 無手尾跟最爽

問你現任女友佢可以幫你做到決定

如果樓主好鍾意而家條女,唯有係咁做

樓豬假膠

帽事嘅

我仲想知條女有冇明示可以中出
樓主講埋出嚟，可能呢度啲人就轉曬軚幫你諗計

呢啲野邊會有好時機 人地幫你生埋仔先講啊笨

真係諗唔到

認真答樓主，作為男人負返應有責任，個b一定要生無罪，同埋同現任講，結果係點你冇得怨，起碼光明正大清清楚楚解決件事而唔係避叫佢唔好生，最後生完點同ex解決個問題結婚定係點你地要傾清楚，你係個b都唔想個老豆咁仆街啦係咪呀，你做錯一個決定會內疚一世，諗清楚

唯一解決辨法 死左佢

會 仲話佢害撚左人 抵撚死 落地獄

好。再勸佢唔到就搵佢父母傾左先。

而家香港地你有得揀寧願唔出生添啦

供完個仔讀大學先同佢講囉

我都覺得係 咁就ex現任乜都唔洗理

好慘

辦

扑撚完唔洗負責任?
你當你啲女朋友係雞黎架?

屌你老母 唔攪人咪唔撚洗食事後囉
落仔好撚傷身架賤人

有咩分別
而家樓主都被人話抵撚死 落地獄 害撚左人

有咩好唔好時機越拖件事越仆街

女朋友?
ex黎咋 而家樓主就係當係雞咁屌

冇認真思前想後就中出 完全係未成熟嘅表現
抵鳩你死

提提樓豬 8/9週內先喺家計會落得 接近十週佢已經唔肯 11/12週一定只可以搵私家
再過咗既就只有生出黎
你咪繼續慢慢諗點算 個肚一定唔會等你，你個ex拖咗個幾兩個月先話你知即係有心要迫你同佢一齊
我唔會話佢狗，邊個叫你中出?佢肯你就要架喇咩?一隻手掌拍唔響
出咗事就預咗要負責任，你個ex未夠十八既話就算要落，都一定要家長同意。所以生又好唔要又好佢屋企係一定會知
至於你現任 唔係諗住暪住佢呀嘛? 唔好講你中出咗個ex, 淨係背叛呢樣，麻煩你放生個現任。

一定有暗示既
不過我都好撚肯定樓主果刻都精上腦想中出個ex
咁大隻免費雞訓喺度肯比自己中出

老實講，我最撚憎係你呢種人，
搞撚完想鬆人就要扮偉大會關心人

總之心理準備做爸爸就要有，
用軟功唔得就黎硬，
最後黎番句軟 重有朋友做。

最後，睇佢係想搞大件事定係想留住你啦
個選擇權都唔係你到架啦。

賤人就唔好扮偉大

做得姐係鍾意啦 係男大咪要左佢囉

分別係到時屌個男方既會俾人話係厹

bb好無辜 冇得揀 有啲咁既老豆老母 真係好撚慘 不知所謂

ex咁都係一齊過
係以前同而家既分别姐
屌 咁姐係全天下男人都可以屌完個ex搞撚大人個肚唔洗負責任?

講真樓主做老豆無可能 一黎佢都唔愛個女仔 二黎仲細無能力 對個BB既成長都好大影響. 但至少唔會係係諗集思廣益諗方法甩身 自已仲要有女朋友 完全係垃圾到一個程度. 係一個有承擔嘅人就應該陪住個女仔 細心引導佢 再搵信得過成年既社會人士幫手指引 唔撚好再係到玩逃避同埋叫個女仔墮胎有佢自生自滅

樓主幾時扮偉大

樓主不如講下條女係咪無要求過帶套？
你話想射果陣佢有咩反應？
射完入去條女咩反應？好驚？好sweet?

睇吓樓主幾恨前任落仔

問你現任點算 問完先上黎連登

負皮->上一頁

唔好吹到咁遠
咁你當ex係女朋友呀 你自己問自己第一段野係咪錯先

召喚尼馬個仔

哩個真, 你對住現任個時諗起EX同個B你可以表現到咩事都冇咩

愈遲講對佢愈唔公平
早一日講，人哋多一日搵過個新男朋友

戈晚佢主動。我係戈刻剩係諗住爽。我知我錯。我從來冇諗過完全推哂個責任比ex。

人之常情，咁既情況你會點處理？

追post啦 樓主話就算生咗出嚟第時都會離婚收場 最大傷害都係個BB

唔好害現任 即使ex落咗 我唔信你唔會再偷食

Step 1. 先同現任分手
Step 2. 同ex結婚生仔 quit u養佢啦
垃圾樓豬

真係好賤 你搞仲要套都無用 就算佢有聽你講去食事後都唔係百分百安全 你同你果ex搞係你自己精蟲上腦 果女仔同得你搞得一定係對你仲有感情 佢依家嘅做法係唔理智 亦都係害緊自已 但係你先係害左人果個啊 你啲咁嘅仆街 一定有報應

呢個真
樓主唯一唔使諗既野就係直接同現任講左先

解決方法，由個肚繼續大，生左落黎你自己養，之後唔好理你ex 咁樣做你都叫左對個bb負翻少少責任

下年先dse夠18未?

屌完大左肚個男人要負責任,係咪即係間接承認緊父權?
如果係平等角度黎睇,大左肚係雙方責任黎

擺明佢唔想負責任 負責任的就唔好諗一定離婚

功利主義咪係你呢啲臭西囉,剩係唸結果
屌你老母樓主有女朋友仲搞人已經有問題
一時快感唔撚唸後果內射已經第二個問題
明知無dom就咪撚內射啦,事後丸100%無事?
就算係個女仔無食,都唔係佢錯哂先囉
有因先有果,一句講哂樓主抵撚死

有得屌唔屌？
btw樓豬爸爸屌之前都帶返個套先
洗百幾蚊洗死？
準備結婚啦

你內射完佢有咩反應？好lum?定係好驚？
食藥係咪自願？

樓主冇錯，責任唔係佢度

現任餵佢唔飽搞到佢鳩硬

前任搞到佢心軟，又唔肯食事後

佢最錯就錯在d精太活躍

樓主我屌你老母

認真答樓豬
有個仆街既做法 唔理你仲中唔中意ex 點都同佢復合先 再氹佢落左個仔 拆左彈先 之後再算 現任同去邊度落就貴客自理

op如果想留而家條女,你只有中出到而家條女都大埋肚,等你ex知難而退

負責任就一定係結婚
係咪傳統到咁呀

最弊佢ex應該都係會放唔低呢，佢拎走個b自己養，解決唔到ex仲鍾意佢嘅呢個事實

一陣又揾佢扑多鑊，樓豬又咁冇自制能力，未生多幾個

有因先有果，條女唔搵樓主咪唔會有左囉
咁我係咪又話條女抵撚死呀

屌你 男人講落仔就易
但條女落完對身體有幾大影響你知唔知
條女仲要咁細個

套都唔帶仲要2Q…

準備做爸爸啦, 你走唔甩嫁喇…

以樓豬啲仆街思維，生出黎個細路都唔會好過無父幹，個老豆又仆街，個老母又唔用腦諗野
唔好話落仔陰唔陰質先，我淨係預見到個細路如果出到世都應該會受苦

我冇逃避過。我一直有搵佢傾，但係一傾佢就好唔冷靜，我依家係想冷靜同佢傾下都唔得丫。墮胎係唔好，但呢個已經係唯一相對好少少少少嘅方法。唔通真係生出黎好啲？

大學生仲唔知咩
而家樓主擺明知都想佢落

你條女都幾慘

爽完要負責任 好正常姐
樣樣野都有後果㗎啦

樓豬唔心軟放佢上去咪冇事咯，樓豬抵撚死

分手啦仆街

條女唔搵樓主先就冇事啦

點解個個都話結緍，思想好迂腐呀！！

大把未婚男女有下一代，冇心就唔好結，唔好害人！

睇第11頁最尾樓主講乜， 睇哂成個Post我睇唔到樓主有幾想負責任， 落左個B > 為個b著想

好心你做仆街就做到盡啦
依家先講人性驚條女會自殺
我係你就斬釘截鐵同佢講比錢佢落
之後既野唔理
係咁多

弱智都有西屌

公平咩?

睇死樓主都冇諗過要佢生b出嚟 最好落咗冇手尾比我跟

立即同現任女朋友出國結婚
就唔可以同ex一齊啦
個細路就ex自己養 (如果唔揾你俾錢養仔的話)

同意
連登仔成日鬧人縮返入你老母個閪度
有時真係想答：縮得返我都想呀

咁又唔好成日叫人落
同佢講我唔會同你一齊返
但個仔我會揹一半,佢既任何洗費,你留返張單,我過返數畀你

呢個真
連登d思想仲係好傳統

對你黎講咪最好囉 你試下係個ex個角度諗吓

落唔落個仔 佢有權決定，
雙方同意落既，咁無問題啦。

女方唔落，想生出黎，
咁你都要負責番個仔既生活所需
就算女既唔使你養，但個仔你都有責任，鬼叫你偷食唔帶套

唔好話對身體上有好大影響 對精神上都係
呢啲嘢記一世嫁 落仔仲要唔係自願 會覺得自己先係做錯果個

樓主你一係就做仆街，一係做好人
得兩條路姐，唔洗諗咁多
一係就偉大d做老豆，自己一世玩完
一係就唔撚理，擺低舊錢走
不過我建議你態度好d，因為有機會日後再打友誼波
有得食唔好晒

咪就係

樓豬year1經驗尚淺
咁做既可以留住現任又可以繼續中出個ex
重點係咩呀？佢地兩個都吹你唔脹之餘仲要心甘命抵跟住你

你係有責任心同想件事好既就同個女仔既父母、你女朋友，仲有你自已父母道歉同坦白 共同解決問題 尋求共識 唔好諗住瞞天過海要個女仔沈默墮胎之後你同你女朋友繼續快活佢就自己承受 唔敢做你就收皮去死啦

做之前佢已經話會食事後。詳細唔想講咁多。

冇錯喎,條女都有一半責任,計埋唔食事後係條女錯多d

做得出就負責任啦on9

你覺得畀舊錢人叫人落仔叫負責任?

你畀得幾多錢呀 淨係落仔筆錢?

人地身體會有咩後果呀?

樓主真是唔死都冇用，睇你個款哄點ex落，之後當冇件事繼續同現任一齊唔諗住講，咁就爽完唔撚洗負責任開口埋口叫佢落，自己骨肉黎架死仆街，聽左咁多巴絲意見都是咁on9,你如果逼到你ex傷害自己你有排內疚，等搞大啦

中曬

你個EX拎住枝槍迫你中出佢架?

agger 要雙方同意

係呀
樓主強姦俾女架

咁擺明條女設個局做鳩你啦
你又洗乜咁好人

自己戇鳩仲怪ex唔食藥
載套同時係保障你自己
就算唔計個胎仲可以屈你衰11
衰咸濕又唔諗清楚

比人告老強係最好做法

你走上EX屋企, 爆你EX大獲, 理論上兩老會逼你EX落仔

算唔算炒晒車?
係條女做之前已經話會食事後
之後又反口
擺明條女既問題

佢主動即係臨射都騎住你？

呢d時候唔講男女平等架啦
唔講架啦

條女係一心想搵返樓主,呢點我認同
但係樓主其實係可以避免架喎
條女唔撚洗自己衝上去強姦佢喎
佢話離家出走,樓主明知收留得佢都會做愛啦,唔通真係一個訓廳一個訓房咩,根本佢一開始自己都想呃西屌
但係我真係唔撚明點解樓主一啲責任都無?
即係條女無食事後所以唔撚洗負責任?

好。

條女上樓主屋企，引樓主做愛
扑之前話會食事後
最後有左就話無食
一句講晒：樓主on9條女仆街

抵撚死
睇人仆街最開心

一係樓主屈條女老強囉

樓主中天仙局

屌 樓主根本就係d MK仔
冇能力養又唔撚用套

其實要幾撚天真
先會偷食又信條女唔會陰你？

屌你真係剩係識得用條鳩諗野
唔撚戴套 中出完人有左叫人落左佢
落仔唔撚洗錢？
條女分分鐘會有後遺症
真係好撚自私
雖然話依啲野你情我願 唔係你錯哂
不過試下負責任啲
好多野唔係鳩痕就可以亂尼
唔該你檢討下
仲有 放過現任啦

咪就係你啲賤男囉想趙完鬆

一係條女真係愛op愛到sort左
一係條女本身已經有左,設個局贓佢

樓豬仲唔同現任講 根本係想享齊人之福
到你氹掂左個ex落仔果陣 你肯撚定唔會同你現任解釋返件事 之後就扮冇事發生

邊個身材好d ? 樓豬

印帖啦仆街仔
最撚憎你呢D人

由唔戴套嗰刻根本兩個都要共同承擔責任
而家仲要係條女話會食事後在先
上面啲人講到要樓主孭晒啲責任咁

得罪講句佢同佢ex都係抵撚死
事實證明後生仔扑野一定要帶套

大學生
識負責任未

邊個大波要邊件

你咁撚天真
IQ有冇70?

條女而家做免費雞又要恩客包一世

樓主準備好做爸爸未

都冇講錯
老老豆豆我只係唔想多個無辜嘅人生於香港

樓主真係好on9

話生咗出嚟會害咗個B
冇錯，而家香港咁嘅環境可能真係會
但問心講呢句個陣係為自己定個B諗
條女都係有問題
但兩條友做得出就預咗要承擔後果

同現任分手先喇，人哋值得個更好嘅男人

你ex嗰道，如果真係佢呃你，佢又點都要個B，你道理上唔需要負責，因為從頭到尾都係佢自己嘅選擇

除左講恭喜都唔知講咩好

承擔後果有好多方法
唔一定要結婚
叫條女所有洗費留單,樓主供養一半

你地兩個都有問題，天生一對

agger

條女就係太清楚樓主份人唔夠狠心
所以先設個局比樓主
笑死

係時候拎定d入幼稚園資料
細路仔大得好快

你現任知左未？
未既希望佢快d知，等佢飛撚左你。

我都係過來人，都試過比人趙完鬆，好明你個ex諗咩。佢真係好傻，傻在鍾意你呢個死賤種，仲要唔甘心做傻事 。希望佢早日醒覺，同你現任一齊玩撚死你。

同現任分手

條女擺明知你份人心軟唔夠狠心啦
睇死你都做唔出d乜野事
咪比你中出搞大個肚囉

爽得果一陣，而家就咁頭痕，為咩吖
你同唔同返個EX一齊都最好落左個B佢，無謂害左下一代

正常未

樓主要享齊人之福了

你又仆街既，衰心軟做乜
但佢無食事後中左獎真係貴客自理，你有排煩

個EX都唔係咩好人啦，明知樓主而家有女都撩佢中出，中出完又唔食藥用個肚要脅人

屌你老母 條女裝樓主彈弓仲咁多人幫住佢
唔撚怪得港女一個二個咁撚臭串 真係有閪大撚晒

其實做人老豆幾開心
唔好諗得咁絕望

唔好拖 唔該坐言起行今日內行動 肚入面個個唔拖得

咪撚害現任啦 你同你ex點慘我唔撚理 現任係無辜

因為條女要落仔，所以條女大撚晒
成班傻鳩

你係咁叫人地去落仔 邊個女仔可以同你冷靜 你一定又係怪哂落佢地 覺得佢痴線唔食事後依家又唔肯落 但係你叫人落嘅原因唔係為左個bb/你個ex 你係想大事化小 唔想同依家條女分手啊

你依家可以做嘅係唔好再拖住你現仼 放過人地啦
之後再同ex慢慢傾 試下提出唔同嘅解決方案 唔係一味叫人地去落仔啊

條女自己拎黎賤 不過樓主都唔抵幫 兩個都衰

藥又係條女唔肯食
仔又係條女話要生
雖然樓主都要負責任
但最大責任都係條女度
樓主肯供養返個仔既洗費已經好撚盡責

feel到樓主好唔願意咁款，睇佢死款仲諗點樣唔洗負責任又勸到佢ex落

樓主抵死d 比條女食住
條女就係知樓主個人唔夠狠心先用到依招逼佢

係重唔同你現任講分手？唔好害人啦

佢唔係谷精上腦中出條女會上當？

樓主用下半身思考架

咁樓主on9姐
唔代表件事係佢錯

條女都係一樣

你買保險果陣本來話包你仆街死左有得賠所以你先買
點知你真係仆街死左
保險佬唔肯賠
你會怪保險佬仆街定怪自己貪心買保險?

係囉 仲係咁叫人落仔

一味話人用碌鳩諗嘢講到罪大惡極咁
條女有晒預謀講大話用個肚嚟做籌碼就提都唔撚提
邊個心寒啲呀

咪係，樓主ON9就緊架啦，但條EX真係有心玩野架喎

Send呢個post比前任睇囉 比佢睇下樓主講到自己知錯但實情推哂責任比佢 最重要比佢知道樓主呢條自私撚幾想佢落仔

不過樓主擺明連養都唔想

你咁咪幫左樓主
咪on9啦

講清楚d先 你係想扑野 唔係心軟

都衰左偷食中岀咯, 咪做衰人做到底, 一口咬定佢肚入面嗰個唔係你嘅就得啦. 成件事根本係男嘅賤女嘅蠢, 但又要解決問題又要扮好人

樓豬係on9在冇能力又學人玩中出姐
一個有正常經濟能力嘅男人中出個中五學生妹係件好正常嘅事

我相信樓主前任睇完呢個post一定即刻生佢出嚟

我覺得掉轉,男既蠢,女既賤

講得好，一個中五學生妹送上門求你中出點可以唔中出

仲話想負責任

天真
正常女睇完呢個post都對樓主絕望啦
生唔生都好 樓主隨時真係咩責任都唔使負
係就快d send

唔想養咪唔想養，有咩問題
仆街咪仆街
樓主衰心軟諗養唔養已經柒左
條女就係想逼樓主去到兩難局面

緊係啦 落左就死無對證無得輸 但生左跟成世

樓主講自己既責任係說服條女落

係男既又蠢又賤
女既賤，唔個蠢唔蠢

做前已經講

個故事好完美 +10分

正解

分分鐘發癲 一屍兩命

屌
樓主責任=說服佢落仔+幫佢係家計會預約+氹返現任

現任真係慘

擺明想引樓主入局啦，呢D情況9成男人都中招啦
而家個情況就係樓主諗住大家做下SP玩下算，點知條友出古惑

樓主智商負分？ 咁都上當

不過樓主都抵撚死
一定要望住條女食藥啦

不如講個活生生既例子
楊思琦
大家會點睇

中出埋現任 雙喜臨門
儲齊7嗰做韋小寶

跳樓用死亡做籌碼證明自己清白既個D人好有預謀好撚犯賤好撚令人心寒啊 咁請問最後邊撚個受最大傷害啊？你估條女唔知自己後果嫁？ 佢既罰係佢決定咁做個一刻已經存在 但樓豬係嘗試緊脫身逃避所撚有責任啊

正常都會上當
邊估到中五女仔咁有機心玩咁大
用自己個肚較飛

咁佢試得唔係預左自己食晒

個

Yes，樓主最錯就係太信條女

希望你係假膠吹水
唔係唔該你負責任啦

幫佢執手尾,同有機會被佢壓死既路人

樓主個topic應該改做點叫ex落仔
2個都on99
女既又蠢男既又賤
如果女方唔肯落 你咪比返撫養費個仔 衣個係必要負既責任
無話一定要結婚(兩個又蠢又仆街都應該結左都離婚收場

男人最撚廢就係敢中出唔敢承擔

你冷靜諗清楚啦
依家係你背叛左女朋友
快手分手放生人啦
俾左帽人帶就快手除啦

扮撚晒嘢，垃圾，你唔撚係男人

威脅？威你老母啦

佢自己養得掂有突啦 宜家最慘係條女咁細個 乜經濟能力都冇

其實有得諗
做湊仔公,2個老婆去返工

樓主初頭諗住可以收個ex做sp得閒就中出兩獲
點知中咗計

條女咁做對自己有咩好處 仲咁細個 未來有排行
係傻在以為感情可以用性同果肚黎挽留啊
以女仔角度黎睇 唔覺得佢特登計劃好哂

記得第時生女個陣同你個女咁講😉 唔好走數扮唔記得你今日既價值觀

現任仲乜都唔知

佢係唔係好人我唔知，樓豬又蠢又賤格就一定架啦 。
有女仲同ex上床，仲要做環保撚，稍為有腦少少都唔會咁做

你代表全部女仔

做之前同樓主講食事後唔使套，做完又唔食
咁都唔撚係計劃?件事對佢無好處唔撚代表係無計劃喎，只代表佢損人不利己呀

你生個女唔係應該教佢潔身自愛,做足安全措施架咩?
教佢得唔到既男人可以用個肚cool住條仔?

事前又主動又話會食藥引樓主中出，但之後又唔食，咁即興呀？

記得生左個女之後佢遇到咁既事你咁樣同佢講啊😉

再講, 個Ex話50日無黎M, 咪即係已經有左差唔多8個星期, 佢玩拖字訣拖到過多三四個星期(12週)就唔俾落了, 到時樓主就係咁先

坐低同佢老豆老母講，希望佢地同意同叫個女落左去，未大過唔知幾多個月可以係家計會落
利申有frd試過佢個時中6準備考dse

係呀
我會教個女唔好用身體去留男人 唔好唔戴套
條路自己揀 仆街唔好喊

樓主on9姐 一心諗住有得中出就唔用套 咪俾條女裝彈弓囉

玩到咁仲話條女冇計劃，條女擺撚到明有心裝樓主個傻仔

冇用,條女係想生
樓主一係好人d,以後個仔既洗費一人一半,但唔需要同佢結婚,咁樣已經好盡責
樓主其實大可以拍下囉友走左去

50日無黎m應該未計頭嗰一個月
28+50=78
78/7=11week
係過多一個星期就收得皮可以做老豆喇

精蟲上腦係大忌
點都要忍

中出呢家野唔好亂玩

但係睇得出個ex都幾愛你，樓主一定好charm好可愛

計中計點計中計點計中計點計中計點計中計點計中計點計中計點計中計點計中計

我真係恭喜你呀

至少唔會由你咁既賤男黎代表

生個女會遇到咁既事就擺明你唔識教女啦

樓主讀邊間u

係wor, 應該由上一次黎M嗰個星期計起.
咁即係想落都無得落了

樓主玩完，就咁衰左係個中五女手上

仲等咩啫
快啲quit u出黎返工準備做人老豆啦

唔係話全部女仔嘅 咁可能某啲女仔真係會為左利益去設個局
但係我真係睇唔透點解一個中五女仔會特登走上樓住屋企
為咗被人搞大個肚 果女仔傻就一定係嫁啦 但係樓主一定係要付最大責任

Btw樓主前任之前有無試過食過事後丸？ 佢年紀咁細同埋都唔會自己女仔一個去藥房買啦 呢啲野男人去買都未必買到 樓主你一早就應該幫佢買埋睇住佢食

好似落之前仲要見兩次醫生 見得黎都可以諗定個仔叫咩名

都痴撚線 條女唔反口咪唔會搞成咁囉
信條女講嘢就有罪
為咗綁住條仔利用佢嘅信任，再用個BB做籌碼就無責任
條女有肚就叫傷害，條仔比人屈食死貓同承受精神壓力就唔叫傷害
你不撚如話條仔由出世生咗碌鳩嗰一刻起就有罪啦

條女要付最大責任下話

形態開始逆轉

條女弱智咪會咁做囉，明明做愛雙方都有歡愉，仲要條女講到明會食藥，咁都可以入晒男方數

應該上去叫佢留返個仔，佢兩老就自然會叫個女落，冇得留

班女見得少MK妹就以為個個都係清純咩
班女隨時扑野多過呢個post既人呀

負皮上一頁 諗定個b叫咩名啦

有時D女人一見到咩中出大肚唔想認數就入晒男方數，明明呢個case就雙方都有責任

唔好偷轉概念 你地依家分明係覺得條仔責任唔大 條女完全低死 記得第時你地個女中學唔識諗比個大學生搞大個肚衰on9個陣 唔好安慰佢唔好引導佢 而係好似你地今日係依到咁 落下石 話佢低死叫佢跳樓都咪壓死人啊 香港人：）

咪係

好多時都要見醫生先攞到 除非你自己熟路邊間藥房會偷偷地賣

咁係你假設條女設局姐 正常黎講責任係55波 不過係樓主係想卸膊嗰下

咁都冇錯？ 對現任不忠有冇錯？

就算條女有陰謀 都要樓豬夠曬蠢先會上當

用個腦諗下都知la
大學生

DSE? 你條仆街累咗個女仔一世呀！
買安全套洗你幾百萬呀家吓！
精蟲上腦正仆街

咁事實係條女責任大d,你應該由細教佢依d野等佢唔好一時唔識諗
女人下下有事就推落男人度,男人老奉要幫你揹晒?承認父權?

依個世界無得逼既

而家都唔係討論緊現任
呢到一早有共識叫佢同現任交代清楚

條女好明顯有問題啦 冇人講過佢做得岩 問題係條條依家一心想條女墮胎自己就呃住個現任咩都唔撚洗理之後開心快活啊 你可唔可以追post先講野唔好衝出黎？

你會教到個女中五已經同人扑嘢主動唔用套擺明係你問題啦

你咁細個 又冇經濟能力 點都係落左佢架喇
第一 肯定個女仔有左係講真定講假未？
其實會唔會佢大拎黎威脅你咋
第二 咁大件事 你女朋友一定要講佢知
俾佢揀繼唔繼續同你一齊
最後 氹掂個ex去私家落左佢

有現任仲要扑
扑完又唔撚負責
用條撚諗野架？

仇女仇到有被害妄想症

現任其實同個EX夾埋玩9樓主架,戇鳩鳩

大家都有共識樓主用條撚諗野
ok啦

都要樓主個腦生係條撚到先裝到佢

如果係雙方同意唔帶套有左 = 55波
如果係雙方同意唔帶套但樓主內射 = 37波
如果係雙方同意唔帶套內射 = 55波
如果係雙方同意唔帶套內射,女方答應食事後 = 73波
好明顯條女問題大d

中出兩次就有左
話食事後點知唔食
咁都唔係設局？
會唔會明知自己唔係安全期都唔食藥呀

咁你會唔會認為中五男仔同人扑嘢無問題

樓主偷食冇問題

正解啦

落你老母5P囝

仲未計過左兩個月先講呢

偷食一單還一單啦，而家講緊樓主同個EX咋

根本樓主有正印女友就唔應該同其他人扑野啦

同你講野都哂9氣 點睇責任都係五五分你就話女方最大責任 依家仲要怪埋人地父母教得唔好 只求現實生活唔會接觸你咁自私既人

而家講緊個中5妹
唔夠講就拉去偷食到
會唔會廢左d呀

根本EX知樓主有正印女友就唔應該上佢屋企扑野啦

依個係樓主同佢正印之間既野
而家講緊樓主同佢ex之間既野

如果係雙方同意唔戴套內射就話55波姐
而家係條女答應食事後再雙方同意內射喎

屌你老母放過現任啦仆街

邊個拉去父母先呀
係你叫我地第日咁教女 我地點教你又話發生左點點點
女人唔係咁做呀 自己送個西出去
你想點怨條仔 人地死都唔認數咪又係自己硬食

molamola

中出現任
10個月後咪有一對仔女
佢地兩個一齊成長一定好健康好快樂

咁教到個仔大學都中出仲要自己有女朋友係咪冇問題？ 同埋傾邊個更多責任係咪好有意義？ 兩個人搞出黎既事點撚解唔應該兩個人共同責擔而要女方獨自背負？ 女既係on9嫁啦 咁係咪就要由得佢面對緊DSe比人中出墮胎仲要一個人自己抵死自己受 而個男仔就呃住依家個女朋友過番自己生活當冇野發生咩後果都冇？

其實我覺得條女似係兇你多D

三個一齊飛執第二度做土皇帝

男人大可以拍下囉友走左去
佢肯畀錢你落已經算係咁
真係好男人先會幫你供養個仔一半洗費
絕世好男人會娶件用個肚迫自己結婚既女人

睇事情就睇全面 以偏概全有乜春意義

抵撚死
死狗公，你要為你自己做過既事負責
男既仆街 女(ex）既閪痕

啱呀 冇錯呀 女仔呢方面不嬲都蝕底啲
不論邊個責任多啲 都係兩方都要負責任啦
唔通條女責任大啲就抵死做單親媽媽/落仔
樓豬就繼續風花雪月周圍搵ex中出咩
咁樣點都唔合理嘛？

好 我假設有條女設局73波嘅可能性
但係樓主都係衰蠢 再加上唔好彩條女有左 之後都係要兩個人解決架啦 最後都係55波
跟住樓主衰唔負責任

而家樓主咪比錢佢墮胎囉，大家出得黎玩預左架啦，樓主又冇應承過佢D咩

偷食仲要中出

根本條女睇死樓主心軟，
樓主又唔想負責任，又唔認自己賤人企硬，
又想搞點件事， 同現任一齊開開心心生活

其實都係73波,不過個3其實都要負責
以後個仔洗費一人一半,個仔女方負責湊
應該可以形成73分配

都ok

法律好似冇規定你係親生就一定要養
你夠賤大可以當冇事發生好似成龍咁
因為個肚係女方選擇keep
或者象徵式俾錢佢
你都唔鍾意呢個女人，格硬一齊咪遲早離婚，點樣對個b都唔好
何況你根本唔知佢係咪真係有咗，個肚係咪你嘅

扮咩關心個b呀 講到尾咪又係唔想自己冇前途 冇得玩
人渣之中你都算極品 有女朋友就修心養性啦做咩搞個ex姐??貪有免費雞??
個bb唔只係你兩個人嘅事 雙方家長都有責任知道 我知你實唔敢講架但你中出左之後就預左有呢個結果

落撚左佢算啦，比條女教咪盞製造多件社會垃圾

mk仔，block鳩埋你先，抵啦最好現任都有埋

然後兩個細路都唔係你既

好 你有你道理 咁你真係覺得由得個中五女仔墮胎自己面對一切個男仔呃住女朋友拍拖開心係合理？

咁又唔好教唆人落
始終落仔等同殺人

究竟個ex要生你為咗要威脅同返佢一齊？
定係佢接受唔到落仔呢樣野？

咪一早叫樓主同現任交代清楚囉 又點呀

我唔認同墮胎
我覺得應該生出黎
樓主負責返個仔21歲前既一半洗費就OK

衰d講句個中五女肯食藥或者唔撩人扑野就唔會搞成咁

都唔撚知佢想點

我開始覺得樓主有啲假膠feel

落左佢啦，樓主垃圾黎
條女亦都未諗通
當條女搵到第二個男人就會後悔生出黎

咪就係，條女咪又係明知人地有女都照衝埋去

等價交換

而家好開通既,好多人接受到條女買大送細

算你有良心 👿

老老實實，捉佢去睇醫生check清楚係咪真係有咗先
2個月大照超聲波應該已經睇到

女人見到女人要落仔就同情心作崇
完全唔諗下依單野女方大責任，甚至逼到男方要負責任

有咩幫到你 肚就係人地度 負責你就食鳩緊 自己鳩㾗自己負責啦 你係唔係男人黎架

比你ex射返一次當無數

條女無心養個b架，信我啦
我當年都中過天仙局

仲講叫我地記住咁樣教女
真係女人先講得出呢d

點養呀
奶粉錢都冇啦

無心養咪,自己湊
做人老豆其實冇想像中咁痛苦
我覺得我個仔出左世之後成個屋企都開心左

整餃子

咁又鳩㾗 你唔知扑野會大肚架

同番ex一齊 唔好禍害人間

你中意以偏概全幫住哂條仔唔願意雙方一齊付責任由你. 責任心同點樣為人處事係個人選擇 冇人阻止到你

樓主YEAR1 讀多3年姐
1年後出世
即係個仔2歲時樓主就畢業
頭2年每個月其實用好少錢
係幼稚園開始先要多錢
趕得切既,岩岩好添

你點同樓主
樓主明顯未玩夠啦
生出黎害撚死三個人

無錢都要負責任架

咁不如你講下你心目中樓主要點負責任啦

食屎啦你 扮撚晒野

講得幾撚好聽 冇錯 生出黎唔一定係好

但你問心啦 你既諗法根本就係想EX落左佢 跟住就關你撚事

我唔覺得你係真心覺得生出黎 驚照顧唔到/好 對BB同EX造成更大既傷害

上面紅色字 係呀要搞番掂佢呀
但搞番掂佢既意思 唔只係搞掂佢個肚 你仲係人既話 就搞掂埋 你對2個女仔既傷害

你最好有心理準備 依件事去到最後會發展到係3個家庭既事

唔好諗住賴皮呀 屌你老母 冇得賴架啦

雖然你係仆街
但你個ex on9
難為其他男人要埋單

其實50日係由最後一次黎m嘅最後一日開始計
假設條女黎完m無耐就同樓主上咗床 再等下一次m到都已經要三到四個禮拜 咁遲左黎m差唔多兩個禮拜 再驗到有左同樓主講 都正常嘅 應該就唔係話特登拖時間

頭兩年少搞笑呀
奶粉，尿片你估少野呀
又要湊，一換完片就屙個大嘆，你真係喊出黎

你估養寵物
養大一個人唔係幾多洗費咁簡單
養寵物都要俾心機養啦

0分重作

畀錢就叫養大一個人呀 咪on9啦

ON9,咩叫逼到男方負責任
條女係有責任,但男既唔戴套本身就有問題
一個正常男人如果冇打算同條女生仔既話都一定會諗到戴套啦,冇啦啦叫咩條女去食藥
何況扑完之後又唔確認條女係咪真係食藥
樓主只不過係將自己要戴套既責任推左比條女(食藥)
重算當條女係陰樓主咁又點,唔係精蟲上腦到套都唔識戴會比人陰到
呢D唔撚叫責任係咩?

樓主潛台詞
快啲同我諗辦法要條女落咗個b
佢就威脅唔到我
咁我唔使同現任講 又可以同現任happy

男方想完全唔付責任係最大問題 女方有問題已經講左 你覺得女方bear一切係最合理方案咁我地無野可以討論落去

唔錯

你成段假設有無諗過條女突登唔食藥
佢突登唔食藥果刻已經拖緊時間啦

我想埋單

我個仔就快2歲,每個月先用我3000蚊左右
3000蚊未計衫褲果D,因為個仔好多人錫,次次出街都有人買畀佢
樓主揹一半係每個月1500姐,零用錢都夠畀啦

好形容

救你？咁邊個救你個b

btw 生左都要驗下dna

屌你，你想點咪直接講囉，麻撚煩

從依件事可以睇得出依加GE女仔幾咁隨便，15,6歲就扑晒野，真係痴 線

話明73,條女既責任大D
當然佢負責湊+比一半錢

我前面已經講左 就係同埋自己父母 女朋友 對方父母坦白同道歉 認自己有問題 做番好自己先 條女on9係條女合人問題 但做人最緊要先坦然問對左自己既失誤先 唔好企圖合理化自己既所作所為 做好自己.

樓主幾時返黎 等緊你發表偉論

屌咩，兩條友扑野扑撚到要同父母交代

抵撚你死
你同你ex 扑野個陣有無諗過你自己有女朋友啊
有無諗過佢係有目的啊
有無諗過你女朋友感受啊
等做爸爸啦柒頭

唔知有咩討論空間 樓主只係想叫ex落左佢 然後斬纜 咁自己就可以繼續happy

就算唔係73係條女堅持要生嘅都係條女湊返啦

而家扑撚到大左肚

其實你驚咩，個bb一定係你架咩

只可以講樓主死都唔認數
條女係咩都做唔到

邊個叫佢地搞大左個肚？ 明知條女未滿18

交代就等於負責任... 咁成龍都好有責任感

你以為事後好易買到 樓主自己enjoy 完中出完人就好聲陪埋人地去買啦/睇醫生攞藥都好 點解樓主話佢係特登唔食藥就一定係 條女當然自己都係有責任 但係可唔可以唔好咁陰謀論

結論：樓主可以死都唔認數，條女亦可以死都生個 B出黎

上面條友係咪ON9 話條女大責任，甚至逼到男方要負責任
條女柒就擺撚到明架啦 但係乜撚野叫逼到男方要負責任?
喂 你係樓主呀哥定細佬呀 講撚到樓主係慘果個?
成件事 樓主仆街,賤 EX柒 現任慘 係擺撚到明架啦

交代晒
認衰
唔養

有無人起下樓主底 提醒下現任
一陣兩邊齊大肚係咪娶哂呀傻尻?

我係樓主都死唔認數算，如果真係要好似上面條友咁講要同晒父母交代

條女主動話會食事後
咁條女既然唔識買事後就唔好實牙實齒話會食，然後叫樓主中出啦

樓主：你同我落左佢 唔洗負責任就最好啦

唔識咪同樓主講叫佢買，到時樓主唔買就話姐

認錯係第一步. 其他就等三方達成共識再處理 你認真諗下. 有左個肚 唔係佢地處理到既事 至少面對左自己既失誤先

屌得就要硬食 此post 已完

條女食藥咪唔會有事發生囉
正如大陸人唔逼香港回歸就唔會有中港矛盾

送你兩個字
低死

條女聽到你呢個建議應該落撚左佢算

抵撚你死啦，中出

咩共識
你又知各自父母會肯負責
如果我話佢地傾完決定落 咁又係咪好事

開記招啦
而家可以fb instagram youtube live stream
同埋大中小學幼稚園啲老師道歉交代

係呀係呀 到條女自殺果陣 咪諗下點同番佢父母交代囉

不過學你咁講 咪到時再死唔認數囉

樓主咪最多負果少部份責任,最大責任都係女方身上
樓主肯畀返個仔21歲前既一半洗費已經仁至義盡

你咪on9啦
真係賤到唔認數條女死左都唔會出現架啦
交代條春咩 FF都唔貼地既

係喎，最好係FB IG到承認自己搞大人個肚啦，而家搞大人地個肚好應該同雙方朋友有個交代

咁樓主唔扑條女 唔戴套 咪唔會有事發生囉
冇話條女冇問題喎,而係講緊樓主係有能力阻止件事發生而佢乜都冇做,交哂比條女

重有你ON9就咪拎支那同香港黎做例子
當年香港人好想比人收返 更何況談判既係英國同中國,邊度黎權力影響主權移交

花生唔該

跳x啦

講真啦一個成年男人受到咁既誘惑係咪個個都忍到呀

咁條女唔上樓主屋企，唔撩樓主扑野咪咩事都無囉
成件事條女有得阻止喎

癡撚線 由頭到尾我都係話2個都有問題 你就講到得條女有問題咁

咁點解你可以話(條女食藥咪唔會有事發生囉)

人地唔可以講 樓主唔咁仆街中出咪唔會有事發生囉

第一個阻止到事件發生就係條女啦

條女死左先開post講啦，唔好ff咁多
無咁易死

咁條女唔勾引樓主 戴套 咪唔會有事發生囉
冇話樓主冇問題喎,而係講緊大部份責任都係條女度,唔應該推晒落樓主度

咪係，你話樓主撩人上屋企先就話姐

忍唔撚到咪戴套,係咪買個套都咁撚難呀

佢依家仲係唔肯聽我電話。直接上緊去佢度，同佢屋企人講左傾左先。現任我今晚會坦白，唔想依家同佢講完又上左去傾之後唔理佢，今晚再一次過處理。

咁條女話食事後嘛 樓主係蠢但佢信條女係咪錯晒先

我上面講過由雙方同意唔戴套扑開始兩個都要共同承擔責任
樓主冇能力又學人中出就一定係on9㗎啦
個ex講好扑完食事後之後唔食大肚都係賤

係條女主動要求唔要套，話會食藥喎
咁點解你話樓主唔帶套？

屌你，而家條女同意加講明會食藥喎，樓主錯在信左條女囉

呢啲野仲要條女主動叫佢先去做？ 想搞完無手尾跟就自己醒水啦 自己又負唔起責任 又想果女仔依家自己偷偷落左佢就算 最大問題已經唔係邊個話要中出 邊個又唔食藥 係樓主果態度同處理手法都好有問題

難聽d講句生出尼你唔想養送去社署Lol，唔洗煩，又可以同現任happy，依個應該係最好解決方法，又satisfy到ex ，自己又唔洗上身

Block左佢地啦 根本佢地唔係針對件事 係針對女性 同佢地討論無意義

大男人到

咁你地又係咪大女人呀

嘩 仆街過落咗佢

冇人針對女性喎
就係用緊平權角度睇

好波，唔夠講就扑，眼不見為淨呀

條女話條女話條女話
明明自己就肯定做到既野,買個套就唔會有事就係要講條女話

比你ig 我，教你

樓主自己選擇啲有建設性嘅回覆啦
最緊要就解決到件事
唔好再拖喇

認真你個ex咁淫，底汁佢幾劑，有無fb IG個d，幫樓主報仇

tg 先岩

肯定係啦

樓主講左話會上去交代喇，留名睇下件事點發展

有無tg
jasonwong12
未畢業社工一名
可以嘗試同你一齊去面對個問題

咁事實係咁喎

我講緊你個方法唔一定係最好
如果佢地傾完都決定落係咪又係好呀
你又唔答
人地講緊男女都要負責 但而家遇到仆街樓主
女方本身就應該有食晒既心態
你就講我地包庇樓主 你都on9

做撚錯事仲要怪對方無食藥
成件事自己on79

搵社工通常都冇好下場

恭喜

講真樓主幫你 = 等你繼續毒害其他女仔

咩叫一時心軟？一時尻硬我就知，仲要淨係識屌唔識諗後果負責任果啲。你都知你讀緊書，個女仲要中學都未讀完，扑野竟然唔戴套？

一味淨係識講落仔落仔，落落落你老母咩落，講到落仔就解決曬啲事咁。個女仔有陰影，第時自殺點搞？落左仔但又爆你大獲你又點搞？佢父母發現你搞大人個肚你又點搞？

唯一嘅建議，你快啲同你女朋友分手先，賤到咁就唔好害人，仲有最好改埋你啲態度，乜撚野都加個 "。"，好撚型呀？

認真答 就算生左出來 結左婚 你地段婚姻都唔見到會幾好 陣間再離婚 對大家都唔好
你同現任講左 負責任同人分左手先 唔好話點講出好 呢d屎你搞出來 就要自己清
另外ex 個邊我建議你同ex 傾下你地既未來 雖然落仔好無陰公 但係對你地來講 我覺得係一個最好既方式法
或者 樓主你仆街死左去 你唔撚係男人

明明雙方責任硬要大左肚女方付全責真係好平權

haha

果晚砌完佢第二朝就話有左，邊有咁快呀

平權角度:男女意外懷孕 = 雙方責任
係咪唔讓女人就叫針對女人?

如果條女死左 仲要係一屍2命既 佢父母會唔會就咁算數先

一定會查係邊個做架啦 你咪博人地查唔到囉

如果查到唔係你唔出現就得 係人地一定會搵你呀

負你老母全責咩，而家有人話樓主唔洗負責咩，你條友都唔知係咪有閱讀障礙

醒下啦你根本冇女朋友

係block就快

你除左係度反問咩
宜家生真係好？宜家同現任講係最好？
仲講乜撚？做錯野比人屌就企定啦

屌你老母咁撚有主見係度開post問？

其實同現任分手做咩，咁樓主會咩人都無晒

世界上冇一條法例可以逼人結婚
快D揾律師先啦

問下自己係唔係男人，係就負責

估唔到係呢D post都比人block

咁佢係抵死

其實生出黎都唔一定要結婚架 乜仲有咁多人覺得要嘅

之前咁多一屍2命既新聞
真係唔知有冇邊個仆街有報應
如果你真係呢d人既父母 你先唔會想再見到個賤男

追post啦屌你 依家咪講緊應該一齊付責唔應該女方一切責任囉屌你

有ex 同個bb

條女自殺然後告樓主中岀導致條女自殺？

一直講緊兩個都有責任
但條女責任大d咋喎
乜撚野負全責？

乜撚都唔試但又想解決問題

條友盲架，問撚完佢唔識答

你搞清楚佢係咪真係大肚先啦
一陣唔係咪捉蟲
仲有小心佢屈你強姦，whatsapp嗰啲keep返record

我問佢交代晒如果雙方都決定左落咁係咪就好
佢唔理我

樓主得3條路架姐
1.貫徹始終做浪子,頭也不回唔再理佢
2.分擔返個仔第時一半洗費,女家負責湊,你依然可以同其他女HAPPY
3.加入男人墳墓為民除害娶左佢,但你要睇下gone girl依套戲

樓主要負責，同ex家人道歉
ex都要同樓主現任家人道歉（勾人男朋友）
跟住佢地兩個人諗下點處置個b
點睇？

套都冇撚個，咪撚學人屌閪啦，比男人屌算啦你

樓主真係識食，都知學生妹GE驅體係無法用其他野取代

留名女方家人反應

依個真，真係十分好屌
仲可以中出

吊那星，係自從男女開始平等先多依d野，俾著以前車左個ex2巴先，再搵人家法處置，最後浸埋佢豬籠

你最初唔用條撚諗野就唔會出事 一係做人老豆，一係落咗佢，再唔係搵啲死mk學下點樣中出即飛

真係點忍呀

等睇一班小學雞出黎話我厹

一係就要人幫手養
有骨氣就自己養
唔敢養就落 咪又係得呢d

講真啦 自己有女朋友 仲要成件事由條女搵佢 到上佢屋企搞野

都唔係短時間 如果係一眼望到有個大波正女係面前 受唔到誘惑

都有得講 但係樓主係有大把時間比佢諗清楚

喂 大佬 咁既情況 大把成年男人都會受到咁既誘惑啦

前世未撚屌過西咩 仲要係EX 分分鐘之前已經屌到飽晒

矛人理你呀未來社工

食兩家茶禮係咁架啦 冇咁大個頭戴咁大頂帽咪爆囉

我肯定唔係
你係男定女

依加d學生妹都唔知做咩，好怕第時識個女朋友唔好話係味處，有無生過仔都要問清楚

啲女權人士又入嚟發癲

飛咗現任佢，同ex一齊。唔好害咗個女仔

收皮啦，關平唔平等咩事姐，你搞大人就要負責任架啦，咁當然個女都有責任，不過佢唔食事後丸嘅原因都係因為想要脅樓主姐

我依家都忍唔到，何況得yr1
不過一定要望住條女食藥囉
咁先有得keep住中出

笑死

佢可能岩岩打完丁入左聖人mode

賤得你
人講你就信，死左都唔知咩事就係你依種人

你都痴孖根，識享受中出既快感，但係又唔識處理做人既結果，你係咪弱智ga？你而家即卡同你現任分手，再同你ex去家計會睇下點，如果個bb係健康，你條仆街咪撚讀書啦，出黎養仔啦，契弟

其實想深一層，要養都係個女方養，樓主你唔洗諗埋一邊wo

你呢啲男人真係垃撚圾。
明知你ex對你仲有意思仲同人單獨相處過埋夜，
鳩痕就鳩痕啦心咩軟啫。
講到自己有幾愛現任，
同ex扑野嗰陣又唔見你諗起佢？

如果條女冇做愛之前就話會食藥
我諗樓主菊花都爆開
唔該你睇清楚咩情況
唔好下下大肚就一定男方唔啱，你咁樣咪女人霸權囉

正確做法

同現任分手先
其他自己諗

樓主你宜家即刻打比蘋果東方幫你報導呢件事
等全世界都知呢條八婆係臭雞
樓主抵你死，你條人渣咁撚不負責任

原文指出樓主本身唔想搞大，係個女西痕，自己拎尼賤

女權係男女平權 唔好搞錯

人越大對學生妹抵抗力越低呀
仲要有得中出喎

係時候開定2

樓主自作孽

咩學生妺先

有得扑真係抗拒唔到 不過成年人既理智就係戴套

留意返係樓主自己咁講咋 係真唔係無人知

趁未同現任分手，執佢幾劑先啦最實際

同意
樓主搵得社工就要預係最差嘅ending

比著我一定再叫條女上門中出多幾次再諗下點拆
利申：仆街仔

解決問題？睇黎睇去都係你想逃避問題多D

就算唔戴都要睇住條女食藥先得

ON9仔
我係你當日就自己買事後親眼餵埋佢食啦

比著我係條女就玩盡佢,反正都無野衰過落仔
搵定男方家人地址電話同親戚同佢女朋友
同佢地講男方想不負責任要堅決落仔

你ex咁撚細個我就唔撚信佢真係生呀 樓主一於唔好理 大返佢轉頭 反正你都做開仆街
順便同現任講聲 佢飛左你之後唔好纏住人

你啱

有女仲同ex拉扯唔清 睇唔出你有幾愛你現任囉 分手喇唔好害左現任

連登已經誇張到原來搞大人個肚可以唔使負責任

講真，食左事後丸又100%無事咩，到時照出事你又賴邊個？賴間藥丸廠？

唔帶都一定睇住條女食事後
而唔係好似樓主on99咁做老豆

邊個話唔洗負責，想知

唔拆掂個問題都唔好諗住走呀佢，死都解決唔到，人渣

又想老屈
宜家講緊男女雙方都有責任呀

樓主都係十幾歲 無晒人咪再揾過
反而千其唔好為個細路結婚

生左出黎冇結婚你淨係要養細路 可以重新識過好女仔

反而結左婚一世斷唔到尾 就算之後離婚都要俾錢養佢

無人會救你架啦 戇鳩仔 爽完想唔認？

d人淨係識二元對立

女你就屌左啦 負返責任啦仆街

戴套好過啦，如果條女攞維他命丸扮事後丸點算

講咁多都係廢話，精蟲上腦就上腦，中咩意現任 心乜野軟

自己買啦緊係

死都唔認數同唔負責任有咩分別？（認數不等於結婚）

絕對同意，做賤人做到底啦！你唔理個細路，法律上都好似冇乜問題。睇下楊CK就知

陪佢一齊買，睇住佢拆出黎放落口食
我之前係咁

我有講個個女唔使負責任咩
上面有人講到係個女逼個男負責任woh, 言下之意係個女唔逼，個男就唔使負責？

明明就係樓主錯，自己有女仲要同個ex搞野

男人好難買
女人容易買好多，係出面望住佢買

睇到樓女係左爽而人生已完好爽皮

你而家想傾既係2樣野

事實係唔少女人鍾意用個肚去箍住男人逼男人就範
呢種女人好自私不負責任，搞個生命出嚟剩係為自己
子宮健全症
話就話男人衰咸濕，但係由自己走上人地屋企+攣大對腳+明知冇套都仲做+做完唔食事後+隔咁耐先講，點會完全係無知唔知咩事？根本係賭一舖
不過我都係覺得可能根本冇大肚

你真係好撚賤

男方:正呀喂,你肯落

逼個男負責任既意思係指女方唔食藥突登比人搞大個肚
依個情況男方真係被逼要負責任喎
當然佢要負但真係被逼

根本樓主唔係問緊解決方法，而係問緊點樣令ex落左個仔然後自己唔洗上身

點都好，放過現任啦，佢冇做錯架，唔好害左人一世。

呢位巴打講得岩
同埋講真，你要扑你又唔帶套，叫條女食藥傷身又好付責任咩

好彩我當時係差唔多射嗰陣理性返得切最後幫我打飛機外射，唔係就做咗爸爸

套一定要戴 仲要唔可以俾女經手是常識吧